有冇人仲敢追faang?

疫情下都咁好業績，之後未仲好 ？

faang邊有得輸

我成副身家all in咗

G尋日大插入左

星期一出pixel 4a
傻閪都知道拉升

Buy qqq

跌果少少都叫大插？

5%都叫跌小小

Short 左TSLA

goog 同googl 有咩唔同?
利申：真係唔識

追咗 GOOG / AMZN
希望佢地追落後

voting vs non-voting stocks